[盡量唔劇透Post] Jesse <the double> 集中討論

充滿卡夫卡式存在主義 現代主義既電影

Jesse 一人分飾兩角，淨係用表情同肢體動作已經突顯到兩個角色完全相反既性格

你睇下先啦，啱你睇

Jesse 個女神都無留趾甲

好撚正呢套 最尾果到落完墓 摸自己塊面開始有返痛覺先知要拎返人格既主導

最深刻教佢點做野溝女

佢話但咁樣唔係我

係呀 咁樣先係最好

有啲存在主義既元素係到 幾岩睇